為了種族平等而改變！《辛普森家庭》製作團隊宣布不再讓白人配音員為有色人種角色配音

在BLM運動發生的前幾年，《辛普森家庭》已經受到了嚴厲的批評，原因是《辛普森家庭》起用了白人配音員漢克·阿扎里亞 （Hank Azaria）為印度角色阿普（Apu）配音，因此遭到觀眾質疑有種族刻歧視的行為。阿扎里亞則在今年一月時發出了聲明，表示「如果有人因為我為阿普配音而感到受傷，我個人感到非常難過」。

印度裔喜劇演員哈里·孔達波魯（Hari Kondabolu）於2017年時拍攝了一部紀錄片《阿普的問題》幫在美國討生活的印度人發聲。此紀錄片探討了印度人對阿普在美國電視節目中成為印度人的代表所帶來的感受。

《辛普森一家》（The Simpsons）將曾是常規班底的凱文·邁克爾·理查森（Kevin Michael Richardson）加到了前幾季的演出名單裡。理查森目前正在為此節目中的許多非裔美國人角色配音。

［71前夕重開求幫推］全民報哨

SouthPark :
辣殺！

乜野

咁黑人以後都應該唔好同任何白人配音
睇下邊個蝕底d

辛普森家庭白人仲少喎

神劇磒落

simpsons一家明明黃皮膚, 應該搵返亞洲人配先正政正確

歧視白人？

照咁講 白人作家憑咩畫乜嘢印度角色？

7.1 維園見

主角一家唔係黃種人咩？

等token岀聲

都幾撚on9，白人都柒都唔俾做

變相增加黑人cv就職率

所有動畫、電視、電台、電影、網劇入面都要有黑人,
開闢全新BLM經濟圈

相信唔使幾耐,BLM應該可以使到花嫁5姊妹其中1件突變成黑人

好快燒埋game界，God of war光頭佬兩代都係黑人配音

幾時請外星人為外星角色配音?

gow把聲真係好得正,沈得黎夠氣魄,冷酷中帶點溫柔,最中意佢同個仔d對話

「BOY!」
「B~O~Y~」
「..BOY..」
「BOY!!!!!」

黑武士算唔算白人？